突發 721元朗白衫 何君妖事件還原

發夢聽朋友個老豆個叔父個大佬開口夢講

錄音大家都聽過 721佢請哂叔父飲茶會跌幾百個出黎 要求派門生清理元朗 721入夜白衫人士行動開始
何君當時段 見到白衣人係元朗追黑衫狂打大感高興
又握手又笑容滿面 當何君翻去先知白衫當晚衝西鐵
大部分都係市民居民 已經知道情況不妙
佢知道呢件事會令自己形象直插式下降
同內部人員開始割席 錢比少一半 更加唔好話識我
第二日 一眾內部人士不滿何君 毀爛其辦事處
何君借此一事決定割席 錢唔比 面都唔比
723 個別白衫將其父母墓碑毀爛 誓要追回血汗錢

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉